女監爆性侵案 壯女囂張嗆「紅燈擋不住流氓」

台中女子監獄爆發暴力性侵案！一名重達百公斤的壯碩女受刑人，連續兩天壓制舍友小玲（化名），讓她無法掙脫並以手指性侵，還囂張嗆：「紅燈擋不住流氓」，高等法院昨依強制性交罪判壯碩女4年2月徒刑。

判決指出，2016年12月29日晚間，小玲在戒護窗前等候獄方人員發藥時，一名有傷害前科的壯碩女舍友，突然從後方環抱小玲將她壓制倒地。

壯碩女親吻小玲頸部、胸部等處予以強制猥褻。小玲叫喊「不要」，壯碩女警告小玲說「如果妳現在不要，晚一點睡覺時妳會更慘」，並恐嚇說，她在監所的女友曾因反抗，遭她打得很慘，讓小玲非常害怕，壯碩女非常得意，還自比流氓，嗆說「「紅燈擋不住流氓」等話，小玲連兩天遭壯碩女性侵。

事後小玲一再自殘，半夜作惡夢，還被診斷出有「泛焦慮症」，最後鼓起勇氣提告。

新情節

一百公斤

番號